發佈會日期確認 Nokia 8 下月 16 日登場

發佈會將會在 8 月 16 日晚上於倫敦舉行（即香港時間 8 月 17 日 2:30am），傳聞指 Nokia 8 不但是 Nokia 重生後首部旗艦手機，亦是首部配備蔡司認證相機的 Nokia 品牌 Android 手機。Nokia 8 預計會配備 5.3 吋，解像度 2,560 x 1,440 的螢幕，搭配 Qualcomm Snapdragon 835 處理器、4GB 或 6GB RAM、64GB 儲存和雙 SIM 卡。

HMD 將會為 Nokia 8 提供藍、銀、銅 3 色機身，前陣子有傳聞指定價會非常進取，隨時 HK$4,000 以下有交易（歐洲售價為 589 歐元，折合 HK$5,358）。

iphone killer

白牌機

on9仔

真.iPhone Killer

我要9呀

Nokia8皇者回歸，根本搵唔到唔用嘅理由